[二揀一]悲情城市定牯嶺街少年殺人事件?

睇邊套好?

音樂就悲情城市好聽, 但如果選擇睇一套, 我寧可睇牯嶺街了

寧可
悲情城市好失禮你咩

唔係差, 而係套戲既氣氛再配上D音樂, 太沉重了

Why not both?

後者…